天水圍街坊好撚高質

雖然今晚香港路冇大西北份，但我係出面返嚟天水圍沿途見到好多街坊自發組成人鏈，好感動。

五大訴求 缺一不可

仲要有唔少啊叔伯，嬸嬸係到。

18區已connected
香港獨立 天滅中共

其實天水圍比北角更高質素

俾港共造成既悲情城市成為反送中動力